JYP會唔會都中左肺炎

佢都係邪教

會 你都一樣中埋

你全家肺炎死清光

收到風豬fd 乳豬中左

你全家武漢肺炎死清光

咪咁黑心啦